# Progressive Web Apps を体験しよう
PWA ってイイネ! って人もいるし、だめだろっていう人もいる。実際のところどうなのっていうのをご自身で見てもらうために、様々なデモを用意しました。

* PWA は合うところと合わないところがある
* PWA にこだわらず、HTML5 のアプリ向けの API を活用して、今までのウェブアプリを強化する方法もある

## 構成
* [Progressive Web Apps を体験しようスライド](./slide)
* [サンプル](./samples)
